尋晚有份出個班打咗十幾個鐘 筋疲力盡 求求和理非幫手去附近行街

莫講係理大入面又傷又餓
班細路淋完水炮都無衫換 無醫生無FA無野食
連守護孩子都交代定身後事
尋晚有份出個班打咗十幾個鐘 已經筋疲力盡啦
求求和理非lunch time幫手去行街

記唔記得200萬人大遊行
記唔記得7.1 係太古廣場外轉右？
記唔記得萬人入機場
記唔記得香港版鄧寇克大行動
記唔記得8.18流水式集會
和理非人多 力量大

入面班細路就黎死啦
求下你地幫下手啦
我知你地驚
但係入面好多女仔架 萬一捉曬入狗屋後果不堪設想
諗下6.12開始嘅傷者
個男老師 梁烈士 爆眼少女 岳少 陳彥琳 周梓樂 被輪姦成孕嘅少女
3000幾個被濫捕嘅人
幫手出黎做野啦⋯單單Facebook講悲憤係無用⋯
班細路被圍捕就唔止係坐48小時
講緊10年嘅刑期⋯⋯⋯
拉入狗屋打到重傷⋯
理大入面已經有碎波羅蓋 斷骨 大量失溫傷者
成班細路都未放棄
我求求大家唔好放棄佢地

推推

推

攰到頂唔順啦

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？